只要熱愛社會,拎銼刀出街拮同恐嚇唔同政見嘅人都冇問題了

反正都只會判社會服務令,屍法又燃!!

i love hk,可尹兀必死!!

哦 好嬲